今年邊套戲你有入戲院睇

Venom

Waterman

Aquarman

張天志

好威呀？
睇完仲要大大聲同人講

sm

毒魔
鄰坐的怪同學
Sunny陽光姊妹淘
屍殺片場
人肉搜尋
聽朝睇億男

成個電影業比你搞彎晒啦

Ready Player One、逆流大叔、無雙、Bohemian Rhapsody

太多～忘了 大君主 playerone 無限之………

Ready Player One
Bohemian Rhapsody
翠絲

無雙

ready player one

睇過好多
有印象得
AVENGERS 3
MI6
VENOM
移動城市

而家好多戲睇完都唔記得

The Greatest Showman
Jurassic World
Black Panther
Averages
比悲傷更悲傷的故事

成個電影業比你搞衰晒